1. Зпустить Kafka.
Можно любым своим способом, или воспользоваться docker-kafka-mq.yml, там уже есть все необходимые сервисы
Внимание! Необходимо прописать в hosts: localhost 1.zookeeper.nvpsv 1.kafka.nvpsv

2. Запустить nvpsv-mock.
Эта заглушка будет подключаться к кафке и слушать запросы от заглушки модуля проверки документов (kafka-smev-check)
Для конфигурации см. application.yml

3. Запустить kafka-smev-check
Это собственно эмулятор модуля проверки документов, он при загрузке формирует пример запрос, отправляет его и получает ответ.
Для конфигурации см. application.yml
